陳雲：勇武建國的，今個星期日該如何

陳雲：有良知的、聰明的、深思熟慮的、勇武建國的，都知道今個星期日如常度過，沒事發生。
幫美國吹捧的小孩（American kids）抬轎的，不會有好下場。我指的是香港的下場。你去抬轎，你的下場也許會好的。為了自己，你可以去；為了香港，你不應該去。
三十年了，你還未蠢夠嗎？

陳雲呢d垃圾
最驚人有行動
不斷將d衝動曲解為幫緊政府/美國
最好咩都唔好做

都唔明自己點解以前會信佢

睇你個名同d 行為千祈要信佢
物以類聚

陳雲 你鳩完未

陳雲輸左選舉，城邦論無辦法實行，所以佢個套都玩完

到時出事又可以講句老師又中

同一招可以玩幾耐
唔睇過名以為係民建聯出post

唔理美國唔通理你咩

廢老國皇的新衣, 玩撚完啦你返熱血乞食啦

上面班友對個痴線佬講既野反應仲大過政治檢控，咬牙切齒咁

呢條死廢柴真係唔撚死都無撚用

自以為風趣

條廢柴幾時先正式收皮

學毓民話齋，條友藥都未食夠！

青山派

佢病得好重，成日都以為神機妙算，但連個選舉保證金都攞唔番，衰過射撚滿